【感染數據有古怪】穿煲！全國感染總數同各省感染數唔match

大佬，篤數都認真d啊，d數字都對唔上。

“全國總數” 同 ”各省數目加埋”比較，原來多左10個。

你 up 乜鳩 ?

自古以黎，各省gdp加埋都同全國gdp唔match。

你係咪唔識字。
人地寫到明仲話穿煲

你計出嚟嘅先叫穿煲

支那網都寫到明嘅，叫不明